<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="dialog_logowanie">Trwa logowanie...</string>
<string name="dialog_wylogowywanie">Trwa wylogowywanie...</string>
<string name="dialog_pobinfo">Pobieranie danych...</string>
<string name="dialog_odbiorcy_zdefiniowani">Wykonywanie przelewów do odbiorców zdefiniowanych dostępne jest w wersji programu z wyłączonymi reklamami.</string>
<string name="dialog_reklamy">Aby wyłączyć reklamy przelej darowiznę w wysokości &lt;b&gt;5zł&lt;/b&gt; na poniższe dane. Przelew można wykonać z programu (Przelew jednorazowy/Wyłacz Reklamy).</string>
<string name="pytanie_wyloguj">Czy na pewno chcesz się wylogować ?</string>
<string name="reklamy_info">Wykryto oprogramowanie blokujące reklamy. Program zostanie zamknięty. Jeżeli chcesz korzystać z programu odblokuj wyświetlanie reklam w telefonie.  Możesz również wyłącz reklamy u autora. Szczegóły pod przyciskiem Wyłącz reklamy.</string>
<string name="dane_przelew" formatted="false">&lt;u&gt;Dane do przelewu:&lt;/u&gt;&lt;br&gt;Nr konta: &lt;b&gt;%s&lt;/b&gt;&lt;br&gt;Tytuł (wpisz tylko): &lt;b&gt;%s&lt;/b&gt;&lt;br&gt;Odbiorca: &lt;b&gt;Sebastian Jaśkiewicz&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Program zostanie odblokowany automatycznie po zaksięgowaniu pieniędzy na koncie. W przypadku gdy przelew został wykonany z konta mBanku aktywacja nastąpi w ciągu godziny.</string>
<string name="dialog_haslo">Hasło zostanie zapisane w pamięci telefonu w sposób uniemożliwiający jego odczytanie na innym urządzeniu. W przypadku zmiany karty SIM hasło zostanie automatycznie usunięte po uruchomieniu programu. Identyfikator użytkownika nie jest zapisywany. Czy chcesz aby hasło zostało zapisane po prawidłowym zalogowaniu ?</string>
<string name="opis_programu">&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Sebastian Jaśkiewicz&lt;br&gt;&lt;font color=#fffc00&gt;&lt;a href=\&quot;mailto:jaskiewicz.sebastian@gmail.com\&quot;&gt;jaskiewicz.sebastian@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;/font&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Bankoid&lt;/b&gt; to nieoficjalna aplikacja do obsługi konta w mBanku. Porgram umożliwia łatwy i wygodny dostęp do konta. Aplikacja łączy się bezpośrednio z bankiem używając bezpiecznego, szyfrowanego połączenia. Dane HTML ze strony mBanku są parsowane i wyświetlane w programie. Logujesz się identyfikatorem i hasłem, którego używasz w mBanku. &lt;b&gt;Żadne Twoje dane nie są przechwytywane i wysyłane bez Twojej wiedzy.&lt;/b&gt;</string>
<string name="mozliwosci_programu">&lt;b&gt;&lt;u&gt;Program umożliwia:&lt;/u&gt;&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;bull;&amp;nbsp;pobieranie historii operacji&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;bull;&amp;nbsp;wykonywanie przelewów jednorazowych&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;bull;&amp;nbsp;doładowywanie telefonów komórkowych&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;bull;&amp;nbsp;zarządzanie operacjami do potwierdzenia&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;bull;&amp;nbsp;sprawdzanie środków na koncie&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;bull;&amp;nbsp;wykonywanie przelewów do odbiorców zdefiniowanych&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;bull;&amp;nbsp;obsługa eKART (historia, zmiana środków, rozładowanie)&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;bull;&amp;nbsp;osbsługa kart debetowych (historia, zmiana limitów autoryzacyjnych)&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;bull;&amp;nbsp;osbsługa kart kredytowych (spłata zadłużenia, operacje bieżące, zmiana limitów autoryzacyjnych)&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;bull;&amp;nbsp;wklejanie hasła z SMSa (domyślnie wyłączone)</string>
<string name="dialog_reklamy_pytanie">Czy chcesz uzupełnić dane do przelewu w celu przekazania darowizny (&lt;b&gt;5zł&lt;/b&gt;) ?&lt;br&gt;Dodatkowo reklamy w programie przestaną być wyświetlane.</string>
<string name="dialog_nowa_wersja">W google play dostępna jest nowa wersja programu, czy chcesz ją teraz pobrać ?</string>
<string name="dialog_karty">Obsługa kart dostępna jest w wersji programu z wyłączonymi reklamami.</string>
</resources>
